人生其實好痛苦...

換下諗法對你自己好

唉 real friendship
Diu
又呃9我 好好玩咩？

有無得離開遊戲